我個朋友生左個仔 佢姓戚 叫咩名好?

戚袋袋

push

秦氏

常威

戚眉

戚戚然

戚威

戚勤

chicken

戚遜

戚家冚家剷

陳小明

十三口

家十三口